即將要走既你

如果無中共 如果香港無搞成咁
或者我地可以好有信心繼續行落去 將來既日子都有大家
你放工翻黎 我就煮飯比你食 夜晚一齊坐梳化煲劇 咁就一日
呢啲都係我幻想同你一齊既平淡生活
一諗到將來可能是但一個要走先 我就好唔捨得次次都喊
雖然而家一齊未算好耐 可能無資格講咁多 亦都可能有人會話「咁後生世界咁大 搵過個啦」「洗唔洗咁快認定一個人」
我係傻 傻就傻左我鐘意你大家對呢段感情都好認真
唯有珍惜而家既日子 因為無人知幾時係最後一日
我真係好想同你行到最後

我都因為咁散咗
Dklm呢世都同ccp同港共有仇

疫情下個個屈喺屋企胡思亂想 忙讀書個ex派帽俾我

想大叫一句屌你老母中共

而家仲有得忙讀書咩

4月 紀念日果晚 生日早兩個禮拜

好慘點解要派帽 巴打放低左未

諗通晒嘅都算 不過唔敢拍拖 有對象都驚當人水泡

發現唔少你嘅post我都有睇過 最近感情安好？

放低左就好嗱 休息下先啦 唔洗急住搵下個

竟然幾好呀 只不過諗長遠少少 就會諗到上面咁